【還原】國難忠醫被消失事件

國難忠醫被消失記者會

國難忠醫幫咗咁多手足，好撚心痛！！！！救人都唔放過！！！！

關係：
細牛醫（國難忠醫創辦人）
林鄭都係咁 （化名：肥仔）（國難忠醫另一創辦人）
豬仔（化名）（林鄭都係咁 嘅roommate)

——————————————————————————

細牛醫（國難忠醫創辦人）：
另一創辦人（林鄭都係咁 化名肥仔）消失左
1月8號 凌晨十五分同 林鄭都係咁 仲見緊面
之後 林鄭都係咁 經皇崗關口 番廣州 因為在廣州中醫藥大學讀緊書

Tg一直有同 林鄭都係咁 聯絡開

1月8號
一直有同 林鄭都係咁 傾計 語音對話
最後閑話家常底下突然係張床彈起身話要開門 輕快步伐下去開門
有錄音錄到腳步聲同開門聲 之後就搵唔番佢

1月9號
下午3點
林鄭都係咁 在未經 細牛醫 同意下將一個新人add左入醫師group
（平時add任何人入group都要雙方同意）
add完新人 林鄭都係咁 冇講野
新人都冇講野
細牛醫pm過新人 都係冇覆過

晚上8點9
細牛醫 收到自稱係 林鄭都係咁 嘅roommate嘅同房 （化名 豬仔）嘅 message
細牛醫 認識豬仔的

對話如下
豬仔:你係咪在線
細牛醫：我係度
豬仔: all moning on live(全部人在線被監控）唔好輕舉妄動 否則佢（豬仔 同 林鄭都係咁）兩個會有危險
豬仔: Ghost everywhere （周圍都係鬼）
豬仔: Don’t tell anything via Internet
（唔好透過互聯網講任何野）
豬仔: no more pig son
細牛醫：safe?
豬仔：no
細牛醫：咁肥仔（林鄭都係咁）呢
豬仔：國安
然後 豬仔 account就del左
唔知到底係咪豬仔真人 因為有合理懷疑 豬仔同 林鄭都係咁 電話已被爆/在任何監控下打出message

1月10日

早上11點半
豬仔用另一個account搵細牛醫 聲稱自己係豬仔
細牛醫用自己方法一串喑語試豬仔
豬仔 秒覆亦答到
認證是豬仔本人
佢話 自己被扣留24小時 已經放左 來報平安
細牛醫問 咁肥仔呢（林鄭都係咁）
豬仔：行政拘留

事態嚴重 所以搵左 林鄭都係咁 媽咪
媽咪原來一星期都搵唔到 林鄭都係咁
所以搵左楊大狀 （楊岳橋）幫手

——————————————————————————

細牛醫 個人心底說話：
國難忠醫是純白的channel
好少會出現醜聞/反面新聞
一心只想幫人
大家有受到國難忠醫幫助的話 都會知道醫師一心醫人
其實一心提供人道支援 點解要比人拉
咩原因要被人拉 諗唔明

曾經受醫嘅大人小朋友唔使擔心資料外洩
資料會被另一file儲存
唔會被人破解
所以可以放心

——————————————————————————

林鄭都係咁 媽咪：
星期日（1月5嘅）腰痛搵 林鄭都係咁 醫 醫好後媽咪番屋企 林鄭都係咁趕住番廣州 要番醫院做野

媽咪同 林鄭都係咁 一直關係好好 平時日日whatsapp
但當晚番到去冇聯絡媽咪 一直連續幾日都係咁 幾日都搵唔到佢
連續兩日都點搵唔覆
直至細牛醫今日搵佢

中共幾撚時死！！！！

Source: 黑警濫權實錄channel

唔好再問點解佢要上去讀
就算係香港個3間U讀，都一定要上去實習

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

「國難忠醫」成員廣州被捕 扣留逾40小時仍未獲釋

推

推上去

番工撚多謝文字轉播
救人呀

up

推！
肥仔返黎呀！

多謝整合！好清晰

大家一齊上Twitter 幫手引起國際關注

痴撚線

又屈鳩佢叫雞殺人放火吸毒定賭錢

Cls

push

救人啊!!國難中醫單野一定要煲大佢

點解佢地自己送中？

推上去！！！

推！

因為人地要實習 可唔可以唔好再帶風向?

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

點解媽咪成個星期搵唔到肥仔 但細牛醫一直有聯絡開？

一開始豬仔同細牛講既說話一定係國安黎
豬仔之後都同佢講返話比人扣左24個鐘

twitter要人 煲大佢

點算

領事館職員都救唔到 何況係普通學生一個

約定煲底相見

根本之前有個中醫選委一早就講左呢個實習同送中都無分別 但中醫界對呢件事無乜反應 另外三間大學都無乜反應
我見到有人係FB 話佢送頭 我真心覺得痴撚線
如果佢有得㨂邊到實習出撚左事就話姐 中醫係無得㨂一定要返去實習架
另外佢咁有心一日來回香港幾次為左國難開會 你仲話佢送頭我就覺得好嘔心囉

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

推唔到
呢單嘢一定要推dllm!

人道災難

煲大佢

Push

感謝整理 咁事主係1月8號凌晨上廣州，定係1月5號上去？ sor呢度唔係好明 anyway 推！

好明顯佢唔係同阿媽住，長期係廣州讀書實習，未必好close？

做咗少少資料蒐習，俾香港讀中醫背景大家：

1.浸大、中大、港大讀中醫為6年課程
2.當中根據中醫藥管理委員規例下需要到中醫院進行一定時間的實習先可以考牌、畢業及執業
3.而香港現時並無中醫院
4.香港中醫學生曾經爭取不到中國實習但未見有明顯改變，而有學校說法台灣等地學位認受等問顯不能安排香港學生到台灣實習
5.現時不去中國實習就等同不能畢業同考牌

公眾唔俾多啲關注同壓力，學生根本無能力辦法就年年一班一班咁送羊入虎口啊

醫人都要拉
痴鳩線

點解佢媽媽會由SUN開始搵唔到個仔.
但林鄭同細牛仲係8號有見面.

好撚恐怖

Push
唔好一黎就屌手足 on9
衰自己返中陸 抵拉
點解唔係屌鳩國安 屌鳩中共

光復到香港 希望可以改下個制度

大陸新設聯合辦案中心關押香港示威者
辦案人員親口承認港人示威被抓回大陸

Up

因為五毛黎
全部有前料
我已經block晒

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

仆街中共幾時死

記：過往出入境有冇問題？
細牛醫：
被消失時是9號凌晨1點鐘（在宿舍）
8號仍然可以正常出入境
最近兩次見佢係 星期日（5號）同 星期二（7號）
星期二係即日來回香港
大部分醫師當日見過佢親身 存在過係香港幾個鐘頭 落黎開會啫

記：出入境時有冇遇到阻滯？
細牛醫：
冇被check手機
只被check袋 因為帶得多野 例如衫

但細牛醫一路有聯絡
呀媽成個星期搵唔到係有少少奇怪

革命千其唔好送死
去支那等同深入敵人地盤同自殺冇分別
屌鳩中共就救到手足？
提醒手足唔好再去支那，先叫有用！

香港啲大學可唔可以取消晒學生北上

屌 推

佢係廣州讀就算唔計危險，成日舟車勞頓都辛苦啦
佢地咁有心，仲屌佢地或者講風涼說話真係嬲

推上twitter,要盡一切辦法救人

其實革命緊，自行向大學申請defer唔得咩？

屌你老母呀共產黨

其實呢個制度 只要香港有中醫院就應該可以解決到架喇
但我見到FB有人話鳩國難忠醫做乜要返上去 成班叻唔切 就話佢做乜要take risk
屌你老母 人地唔通唔畢業為左你班撚樣咩
真係嬲到仆街

佢讀中醫讀到第五年，實習係compulsory，樓上有巴打補充

冇得申請停學咩

唔係五毛喇 有班人叻唔切就走出來屌

但佢媽咪又話日日有whatsap既.

見一個屌一個！手足黎架！生死未卜！同我玩victim blaming！？

一上大陸d仆街國安就成鳩日捉鳩人

冇得申請停學咩？

輕輕一推..

之前有個中醫選委出左來講喇

屌

可以點幫
最多可以盡力share 比所羅門

佢智力不足同太天真，無計 佢搞社運就唔好返上去啦 ，就算唔讀都無計

但係容我問句停學咁然後呢？公眾一日唔關注唔俾壓力政府呢個規例都唔會改變，亦都即係話你只有無限停學..

//媽咪同 林鄭都係咁 一直關係好好 平時日日whatsapp
但當晚番到去冇聯絡媽咪 一直連續幾日都係咁 幾日都搵唔到佢
連續兩日都點搵唔覆
直至細牛醫今日搵佢//

屌你 佢final year仲有幾個月畢業呀 on9
不如叫佢唔好幫手啦
停學？ 就係為左你件垃圾呀

屌！

之後先再討論點解仲要上支那國啦

推咗先
一定要share出去！
盡力去廣傳出去救人先

但香港中醫院應該成堆藍絲愛國膠 實反對
我認為可以轉去台灣 其實台灣嘅中醫業都ok

Exact7ly

等革命成功，煲底之後先復學唔得咩？
為咗一學年賠條命出去？你計下值唔值？

而家俾中共拉埋，除咗畢唔到業，仲隨時會被消失
你想繼續讀想畢業，中共就會俾你順利畢業？天真！

所以講左唔好為左你件垃圾

天真！
打緊杖呀！屌！

假消息拉

所以我呢點R爆頭
明明關係咁好. 5號打後無覆任何野.
但中間果段日子.
林鄭有同細牛見過面

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Dnlm

諗下方法點拆
1.玩過唔會上去大陸嘅做代理admin
2.用密碼溝通

其實都明白佢去實習係必要，但身居要位嘅手足真係唔好再睇唔開心存僥倖去中國或者由第一日參與呢場運動開始，要放棄嘅嘢無奈都要放棄

係喇係喇 佢一早就應該自私啲 乜都唔好搞

#曲

革命人士從來都係只有成功之後先被歷史稱之為英雄
未成功之前，唔好將自己睇得咁偉大

樓主pin呢個，而且就算係自己走上去咁又點？合理化到無故被扣留呢件事咩？

只能講我睇唔到, 因為BLOCK晒
無問題我唔會BLOCK

你慳啲啦
講嘢啲語氣成個廢中咁

大陸新設聯合辦案中心關押香港示威者
辦案人員親口承認港人示威被抓回大陸

推埋呢個唔該！

痴撚線
希望冇事

長和系主席李澤鉅指，集團一直有在內地投資，從無計劃過離開內地；對於有記者問到長和會否重返內地，他指集團從無離開過，反問何來「重返」。

長江集團在灣仔會展舉行周年晚宴，創辦人李嘉誠亦到場，並與在場記者打招呼和拍照，但表明不回應提問，只是祝在場傳媒新年萬事如意。

完

豬仔: no more pig son
即係咩意思

香港啲大學唔認可台灣中醫

我知 所以咪話要改變個制度
起碼唔駛反支那實習先

佢晌廣州讀最後一年實習想潛水都唔得啦
中大浸大嗰班先wfc成日唔見人即嘛

CLS!!!

tui

喊出來，一定要無事呀

推推推 唔可以比醫師有事

堅毅隱忍
死不篤灰

痴線 國難忠醫一直都低調架喎咁都搞到佢地

大家都要平安

Must push

推
救人啊

推 希望楊岳橋做到D野

香港醫生唔上大陸畢唔到業別仆街?

好人一生平安
唔好有事
煲大佢 愈高調愈安全

點解香港人咁易麻木？
明明黃婆婆、領事館職員，單單都咁大鑊
但係大家反映可以咁平淡？

只能講係香港讀中醫真係好慘。

Push 天滅中共

Pish

屌佢既語氣 我係忠醫都心淡 都痴鳩線

天滅中共

因為得連登，TG 有報道
其他主流各大電視媒體全部唔報

國安

支持你去各大大學 公司講
全職抗爭呀

我覺得係無奈多過麻木
係度傾到幾廿萬個post有咩用

點解可以咁，救人呀

錯啦
而係身份咁特殊就唔應該參與太前線嘅工作⋯

理大果次都拉曬Fa

有險可守

sad but true

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

又要被叫雞

媒體有啊

開花

大陸新設聯合辦案中心關押香港示威者
辦案人員親口承認港人示威被抓回大陸

推埋呢個唔該！

堅毅隱忍
死不篤灰
煲底相聚

黑警死全家，btw，過年唔好去鄰國。害己害人嫁！

咁就要問其他人係邊到

立場，獨媒等等都有，不過蘋果暫時未見
的確大眾反應唔大..唉..一黎麻木二黎無力感掛

too long....
用呢d好唔好

你死全家屌你老母，唔撚係人話黎

堅毅隱忍
死不篤灰
煲底相聚

對中醫界零認識既人可以聽下李家麟既解說
中醫本來無牌，後來1997年發牌，一直都係由共產黨認證

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

中共同黑警合作，黑警在香港明拉，中共在內地暗捕，聯合止暴制亂，運動吾可以完，一完就輸

啲批鬥師屌自己人唔洗成本
好撚嘔心

好人一生平安

係喎 講到佢自己想上去比人拉咁 佢可以唔理唔出聲畢業架 點解佢仲咁on 9搞個channel醫人姐
就係因為人地有醫德 有仁心
都痴撚線 而家仲有同路人怪鳩佢 又話做乜唔申請停學
屌你老母 人地仲咁撚有心返來香港搞個年宵
真係無野好講

國難忠醫 醫下人姐
都要被失蹤 cls 中共

希望手足之間，多啲同理
唔好隔住個mon就牙尖嘴利
真係睇到好心寒

推到地爆天星

中醫手足都係手足，大家同理心啊

推推推推

都話死守poly果班人送頭有咩分別

推推推推推推

佢呢啲人真係好撚嘔心

就憑你上面個句唔好睇到自己咁偉大就知你當義士係草，咪撚達三句就好撚有氣量dllm

將軍澳起緊啦

屈佢即係仲未死
最恐怖係被自殺
中共 CLS

醫人都捉
極權

如果覺得你講得有point都ok嘅 咪當唔同意見聽下囉
但你唔係呀嘛 一來就屌鳩人無帶清水機 做乜自己on 99返大陸呀嘛 講咩大陸咁危險都上去呀嘛
明知自己幫過手咁唔小心呀嘛
唔撚嘔心咩 人地一定係返大陸實習 你仲話做乜唔停學 咁天真
我屌你老母 人地唔做人道支援就最撚快最無危險架喇
唔好撚再怪做咩無人幫手 就算勇武又好 後援都好 有咩事都會比人話送頭 講撚完

大家點諗係一回事，但希望大家有基本了解先

Z

痴撚線

對家真係用盡方法

S

D

感謝了解 上面好多人剩係識blame the victim. 重點根本唔係點解佢要上去，佢只係救援工作，好應該煲大呢件事 要知名人士先可以拯救到佢

了解下背景先出聲啦

可以點幫

可以唔上或者唔讀

但係事主媽咪話5號晚上開始聯絡唔到個仔
點解之後會同友人見面傾計 都唔sd個msg比屋企人呢？

事實係based on見到部分勇武手足年紀太細，部分會有英雄主義。
希望所有手足每一步行動都要經深思熟慮，唔該唔好因為自己嘅唔成熟，令自己陷入幫唔到忙，反而要手足救你，甚至令救你嘅手足犧牲。

題外話
革命令人成長，但心靈影響都好沉重，參考北愛爾蘭歷史，30年革命，當中好多都係十幾歲就開始參與革命，最後贏咗，但革命期間目睹大量戰友犧牲逝世，承受嘅巨量負面情緒轉化唔到，部分人選擇自殺身亡。我地嘅手足唔該小心行動，勿步北愛爾蘭嘅雙面劍，要處理好自己嘅負面情緒！

呢個我都諗唔明

啱呀 佢地唔撚想走咩 走唔撚到呀嘛
我都話咯 勇武又好 支援都好 佢地無事就係英雄
有事就話鳩佢地送頭
一班咁撚有心嘅人出來幫手 一有事就比人屌送頭 到底係咩心態呀 唔通淨係喺屋企睇下live 唔通係FB㩒下嬲嬲就救到人 救到香港咩

忠醫個channel咁多‘病人’既資料
比人搞其實都理解到
同埋想講 中共當正我地係敵人
無論你係咩人都好 醫生又好 記者又好
佢都會搞你
個個人都應該要有心理準備
btw公安點知管理人真實身份？

推唔郁

讀中醫/做中醫本身唔係一個問題
信唔信中醫都好，中醫確係有可以幫到人

要解決嘅係點解一定要去中國實習

有中醫界人士嘈左呢個實習問題好耐，但無進展 ，好慘

，

臺灣有無中醫讀？

浸大政府爭地事件簿

事件爭議由去年開始。去年12月21日，政府向城市規劃委員會提交大綱圖修訂建議，將位於前李惠利校舍的南面約 0.88 公頃用地，改為興建住宅。當時浸大表示，該校於2005年起已多次主動正式提交建議書給政府，希望政府撥出整幅前李惠利校舍土地給浸大作長遠發展，並於2009年向教育局提交在前李惠利校舍興建學生宿舍和中醫教學醫院的計劃書。校長陳新滋於2月9日出席商台節目《政經星期六》時表示，若爭取李惠利地皮失敗，會考慮辭去校長一職。

政府並無理會浸大的反對，於今年2月15日刊登憲報，就前李惠利校舍南部用地改變為住宅用途的建議（九龍塘分區計劃大綱草圖編號S/K18/17，A項）作為期兩個月公開諮詢，至4月15日止，並於2月28日公佈2013-14年度住宅賣地表上，包括這塊前李惠利校舍南部用地，資料顯示預計該土地最早可供應日期為2014年2月。浸大對此反對強烈，翌日陳與六七十名師生及校友於校內抗議。在前日浸會大學向立法會教育事務委員會提交的意見書中表示，「對政府在城規程序的公眾諮詢尚未完成時，已公佈將會推出該幅土地拍賣，企圖造成既定事實，誤導公眾，感到極度遺憾和憤怒」。

政府也不甘示弱，在3月4日發表2000多字的「嚴正聲明」，並附一約3,000字的附表，就浸大爭取前李惠利校舍用地發表聲明，反駁浸大連日來的說法。雙方繼而在前日立法會的會議上繼續交鋒，浸大並已發起一人一信行動，爭取李惠利地皮興建中醫藥學院。

推阿

有，但係香港好似唔認受。

香港班老屎忽

有但同香港學位唔認受，姐係無得香港讀但去台灣實習，一係就直接去台灣讀

但台灣讀完香港都無得做中醫？

屌你老母啦 佢應該一開頭唔好幫手派藥粉 唔好出一份力好過啦 你啲咁嘅閪人 淨係識叫人停學 人地讀咁撚多年醫就畢業 佢未撚畢業都出來幫手 你就串鳩人做咩唔停學
收皮啦 垃圾 講野

曾經咁大學爭取攞地搞醫學院，但係俾政府搶咗塊地。
其實我哋每個人都要反省下，關心社會係好基本既事，抗爭就係係最微細嘅地方開始。

好似係，要留係台灣做，同樣香港讀完考完牌只可以香港執業

依家係任何一個人都有機會俾人搞

屌呀

救人呀

呢個組織好似好多新聞

多謝你地

宜家個思維應該要好似盟軍vs二戰德國一樣

你盟軍士兵人在德國，就預左德國會捉你

真係搵命搏

無錯，根本呢個問題已經好多年，但公眾無關注，學校學生都唔夠政苦黎，佢地啲錢俾黑警OT，大白象工程都咁多年唔正經起個中醫院，好似有啲病中醫可以分擔而家公立醫院嘅病，可以減輕醫護壓力，同時減低醫療失誤事件
醫院人手資源不足係堅耐嘅問題，大眾真係成日習慣咗就搞成咁
希望大家一齊大大小小嘅事都要關心..

中醫手足都係手足啊
細牛醫撐住要小心啊！

無錯。

有channel、無channel
有抄牌、無抄牌
有掟火、無掟火
都唔會知下一秒有無事

唔係話叫大家唔使保護自己
但係想帶出 對家係中共 我哋再小心都可以出事
大家與其浪費時間喺度怪責手足
令整體士氣更加低落
不如正面小小 積極啲提出事後解救方法

除咗好嬲 搞集會無咩可以做
無人可以夠牙力要放人之類

晒氣啦你
cctai啲小朋友都唔撐中醫
剩係識話人巫醫即
政府摺左成個中醫programme最好

仆街中共

係一定要上大陸實習

鄺仔 onq Heidi chu可唔可以幫到手？

痴線架

如果你真係細牛醫 自己小心啲
你啲舊po有啲自爆feel

最慘我哋係依家有二百幾萬嘅盟軍士兵係德國，全部做晒人質

Cctai? More plz

推
幫手twitter 推上國際啦

而家香港已經達到全世界中醫最高水平啦
你地唔知咩？

肥仔中醫完蛋了
一定俾公安整半死

今日出埋嚟開記招,柤信已有衡量

中醫摺柒左佢啦

如果一個唔好彩革命要幾年 唔通年年defer咩

Tui

一邊大陸逗留一邊係香港幫手真係好高風險

點解唔聽 simon 講

中醫垃圾論高登玩到連登
有無第二招？

我多謝你哋先真
受過國難忠醫贈醫施藥之恩 醫師醫術好 心哋好 大醫精誠
危難之中你冇放棄我哋
今次我哋都唔會離棄忠醫

中共幾撚時死

推 祝快啲搵番手足 功德無量啊濟世為懷

痴撚線，今次會屈啲咩

又叫雞diu

冇串佢，講事實
你咁易情緒化，遲早害到手足

推 痴撚線

我身為一個專業既歷史學家，你係應該相信我既專業。

我哋有冇野可以做 保媽媽安全？

推爆

推呀diu!!

點搞先幫到佢..

好人一生平安祝肥仔快啲返嚟

國難忠醫好人黎
佢純粹為救人
希望佢平安番黎！

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

救人啊

831

推，大家要知

推推推推推

中大個中醫院可唔可以做教學醫院

水平唔夠

中大好似無中醫院，你意思係中大個中醫學院？

你收皮啦 你開頭講咩無得申請停學咩
用你個logic 佢唔幫手就無事 佢唔返大陸就無事
佢唔讀中醫就無事 係無分別架
因為你無視咗佢有前設 所以你講咩講事實姐
講嘢
唔洗話咩易情緒化喇 你呢啲人根本上懶係中立咁 食屎啦 唔撚想聽你講分析喇

台灣讀完唔可以返香港考執業試

仲返大陸
唔係被消失

係自己申請

句no more pig son好心寒

好彩走得甩

台灣學歷好似不嬲不被香港承認

根本就係綁架

長期置頂

Exact7ly 真係好撚嬲
用番連登仔logic，啲醫護人員/消防員為左救人，去啲咁危險既地方，係送頭，係抵死

如果台灣學歷 香港係承認 你估班手足唔去台灣咩 台灣中醫都勁架

大撚把呢啲人，隔離個post「咁離唔去大陸咩」仲屌緊，我想講而家唔撚係去支那飲飲食，都唔係探親啊，講咁輕鬆，零同理心

可以點幫呢....

pish

已經有送中？
煲大佢

唔係第一單了

係喎 你估忠醫唔撚知自己高危咩 佢都決定去做 咁呢啲唔係勇敢咩 跟著成班人就話佢戇鳩
同之前果消防手足都決定出來幫手 仲還押緊
人地連個bb都唔可以親眼見到 唔通你又話佢戇鳩喇喎
真係痴撚曬線 將人地公義個價值睇到一文不值 自己個啲睇法就好似啱撚曬咁
仲有都唔撚知邊個發明送頭呢個詞語 為公義變撚曬送頭
七個月都仲可以blame the victims.....

只可以話中共對香港嘅監控遠超於大家嘅想像
唔好以為自己只係和理非/冷氣軍師就冇事

香港人真係冇得再輸
一輸就輸晒成個民族
歷史上唔會再有香港人

屌依家係講緊佢有機會畢唔到業
5年時間，讀完畢唔到業係考唔到牌
佢冒住呢個風險都行出嚟幫手啊
送乜撚嘢頭
有啲人到底係發生咩事咩邏輯

Push!

要推啊

推
一定俾國際知中共無理拘捕香港醫護人員

中醫嚟講 香港讀完去唔到台灣做中醫
台灣讀完亦都唔可以係香港做

隔離po大把咁嘅人仲話中醫巫醫
真係當國忠醫過嘅人係透明？

屌你老味 無國界醫生呢啲ngo又縮左入林鄭個閪到

唔係無提議過架
但大學d老師唔理，中醫學生好難搵個邊傾

黑警死全家！你老母，來拉我啦黑警畜牲！

獨立係唯一出路

係

push
推上國際
越多注意越安全

推....

利申都係讀中醫

依家比我個feel係
一出事就係都要搵啲位怪返受害者轉頭
問題喺個制度啊屌
咁樣同支那weibo啲人有咩分別
一有女仔被強姦就話係女仔著得少衫
一有醫生被打就係黑醫
屌
6月到依家啦
香港人可唔可以唔好愈嚟愈支那啊

到今天 仲可以咁
不過如 殺清光所有香港人

你以為撤回左送中

其實一直執行緊

推多幾次

咁你地明香港獨立，係唯一出路未

而家根本就係一出事就話你做乜送頭 做乜咁天真
乜野都話撚左個手足先 大佬比著係你final year 讀左五年醫 差個幾個月就畢業 點解佢都走出來派藥粉先 唔通貪玩無野做呀
仲搞笑到話佢申請停學咪無事囉
啱呀 唔出來幫手咪無事囉 唔出來抗爭咪無事囉
如果個個都出來落手落腳幫手 贏左添喇
屌你老母 我夠識講啦
有啲人本著無私精神出來幫手 仲比人講到佢戇鳩唔識保護自己咁

推啊

可以點做

係咪telegram根本唔安全，一早比駭客軟件破解左

有人被送中都得咁少人關注?
麻木撚麻木完未

要spread出其它平台

推呀

咁5號至8號之間發生過咩事？
如果真係日日都同媽whatsapp
點解5號開始唔覆媽
但仲同細牛醫講野

p

Show blocked user-精密而周詳

仲可以做到啲咩救佢地

革命成功又需要幾多年呢⋯
冇人可以predict到

香港從來都無中醫院...

臺灣會唔會都有得讀?

台灣中醫好渣

會但台灣讀就台灣執業，而且無得香港讀但台灣實習

讀係有得讀
但返唔到港考試 無得係香港執業

請Twitter 幫忙，唔好淨係喺度推

呢個制度有問題既，但係港共政府套註冊制度班中醫都係垃撚圾

香港人肯還拖未

而家唔係黑警問題，係d國安係咁拉鳩香港人，佢哋d料有可能自己搵再加香港popo pass 上去比佢哋.....所以香港人真係好唔安全⋯⋯
唯有叫議員聯絡保安局check 下佢下落先.....一定要制造國際輿論壓力.....要通知Solomon 及Benedict Rogers 先......
請攬抄巴通知各國團隊政要......

任何人都有可能變成鄭文傑

cls dklm

Very worrying

推上國際
佢地就更安全

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

Simon 好彩有領事職員身份，其他香港人唔知點算⋯⋯

Tweet 咗未？ 快啲retweet 出去.....國際線！

好恐怖

換轉個角度 連佢咁特殊身份都願意冒險參與前線
完全好值得敬佩 唯有大家做多啲 務求要救到佢

推爆佢

前嗰排先爆咗單強姦出嚟
手足用生命fc返嚟

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

國難幫咗好多手足義診
好想幫佢哋

721

覺唔覺無乜迴嚮

甴近平

醫人咋喎 痴線㗎咩

係............

係⋯⋯香港人適應力強得滯

救人！

一過左關翻左大陸就更加難確保安全

要追查好難

一定要推

如果唔係凶多吉少

國安今次又諗住屈邊條罪

Shit...爆學校名好大鑊

中共真係冇人性，不可理喻

叫政府跟進下啦，香港人無固被扣押

尋日至睇完Simon 大紀元個訪問, 越聽越兇佈, 今日又再出事

黃婆婆都好慘⋯⋯
無得番黎，只能定期報下平安

俾人捉咗上去 真係好難救到

分分鐘一個顛覆國家政權罪就玩撚完

救人

2019年10月31日 - 講關於家長車手

作為係依個運動中，付出唔少，但一直被忽視既角色，希望依個Channel可以幫輕到佢地。

香港人，加油 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )

———––––———————––––————
2019年10月31日 - 講關於家長車手

請記住我地要做到既係：We Connect，而唔係 You Condom。 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )
———––––———————––––————
2019年12月31日 - 除夕願望

感謝每一位 忠醫師 既信任 及 付出...

多謝各個醫護頻道 同 資訊頻道 同埋 幫過我地手既手足...

多謝各位家長既信任...

多謝各位 手足，同路人既信任...

多謝，如水救援三子...

最後，多謝我拍檔 細牛醫...

黎緊 2020年，希望大家不忘初心，團結一致對外，香港人，加油。 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )
———––––———————––––————

林鄭都係咁喺2020年1月9號失蹤咗
暫時無人知佢係咪安全
如果大家想話佢傻 希望大家睇吓點解佢咁傻
係因為大家信任同支持
佢講過We connect, 而唔係you condom
希望大家唔好唔理佢

我都覺得telegram 唔係太安全

一係用太空卡

其它平台真係無咩人講..唉

中醫界一早嘈左話要取消實習啦

手足唔係condom..

仆街支那

咁中管會聽左你地意見未？ 三大有咩行動去保護學生？個制度有無改革？ 咁你覺得係咪咁就叫有反應？

要人

如果到咗呢一刻
嗰啲企到好前
甚至只係中後排

但又不斷同自己講
我唔返支那唔得架

真係諗住自己打橫行唔會有事
定係睇得起大家
咁樣出出入入俾人捉
之後香港人會救得番佢？

七個月喇喎

鬧又唔得
佢自己又無理由唔知
咁100%會出事嘅
咁真係出事喇
咁之後呢 ？

我唔係中醫界只係有follow開，你問嗰啲搵返中醫界人答你

投左票先重要d

要人啊

千其要放返出嚟啊

其實上左去真係蒸發架喎 見番都已經係認嫖妓坐監個啲濕鳩野

係咪仲有法治
@泛民

唔可以麻木
撤回左送中條例都無用
依家明張目膽咁活生生搵料捉人
一定要煲大佢
Twitter 國際戰線啟動

香港政府個中醫師網話只認可喺中國/香港嘅大學讀中醫

正苦有咩政策唔垃圾啊

區選贏左 係話到比人聽 我地係大多數 但係連觀塘噴水池都推翻唔到 係一個壞咗制度下 我睇唔到一個咨詢機構有咩用
反而因為咁形成咗左膠捉鬼風

心寒......

唉

大家推

Pushhhhhh

推呀
有咩可以幫到手

推！！

支那鬼國真係好撚恐怖

全黨必須死清光

😭😭😭😭😭

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

chinazi 曱甴平

番上中國等於必死
咁而家我地有咩可以做到？

點先可以幫到手足。。。不停被送中

我9up下先

1. 細牛醫話需要啲空間，我地唔好一窩蜂涌去pm問嘢住

2. 1月11光復連儂牆，大家可以將呢件事用文宣散落各區，亦都當係幫咁多位channel admin打打氣🥺

3. 留意下國難忠醫既channel，睇下肥仔媽媽有無咩需要，亦都密切留意佢人身安全

4. 大大力係Twitter上spread，有國際關注既話，肥仔番到黎都可能搵到外國支援

5. 國難年宵嘉年華被逼取消，大家留意住有無咩幫到手

對唔住，小弟不材，除左文宣，諗唔到了。

幫推!

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

暫時真係幫手spread例如facebook , twitter, reddit 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
Twitter link:
同埋都係留意佢地tg channel

手足唔好有事

痴撚線
呢d真係白色恐怖喇

大公報篤灰？？？

係 所以我咪話要改左個制度去
台灣中醫勁過大陸中醫啦 而且大陸好撚多廢中醫 庸醫

好想救，但有咩方法？

又阻礙人道救援

推左先

而家連醫人都要政治審查

醫人無罪

Twitter關注

Lm

手足俾人捉都俾到二千正評

可以點樣幫佢

嗚嗚

Dd

醫人有罪？！

推！救人

痴撚線....

屌你老母香港人唔可以輸呀

我第一下都擔心佢受到Simon Cheng嘅對待 ...

天滅中共!

推推推

入左鬼國，話俾鬼攪係正常！
邊個仲有回鄉卡，就係白撚痴！
我地已經同鬼國。。。誓不兩立！！！！

好人要有好報

有西醫唔讀，讀送中醫，正白撚痴！

bless 要推吖！
唔好自願送中

救下肥仔啊

。。

推阿😭

推 擔心

知

pp

打杖都唔會捉醫敵軍既醫生掛

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

推！ 痴9線嫁！

can't push still push

我知我p牌仔推唔郁…

但我想救翻我兄弟

推屌

如果我地國難忠醫曾經帶比你地希望
我都想你地分少少能量比我

救一次我地
比我地有更多機會救翻多d香港人丫…？

願一切平安！
如果是行政拘留還有救
最長不會超過15天
雖不知會不會被加控，但15天內盡最大努力去救仍有希望

啲名好撚亂
唔要林鄭都係咁得唔得

如果確認是行政拘留
15天內盡力爭取國際媒體曝光
同時也請查清楚廣州有幾間拘留所
請律師一間間去敲門
但要有心理準備會找不到（當初問到Simon的那間拘留所，門衛本來說有，請示上級後又改口說沒有）

希望冇事

Push

希望無事🙏🏻

細牛醫加油，但係你自己千萬都要小心
白影事件...

Push.

Push
多謝你地一直默默守護同付出

肥仔

細牛醫, 對唔住, 除左推POST推到多人關注我都唔識做D乜, 甚至連關心說話我都唔太識講, 只能望手足平安歸港

成班分化狗出現

講到忠醫係自己返大陸抵死咁，你地依d仆街講就口響，你如果讀到final 都唔會咁易放棄啦，咁多個月連少少尊重手足野都學唔到，食屎啦

不如話佢唔好幫香港人啦 送頭

救忠醫

同著短裙就話人地抵俾人強姦一樣, 明明錯嘅係強姦犯

推
不過中醫系…真係無得避

推爆呢單野

Push, 分化狗死全家

熱狗返歸啦

非常時期

請不要再去隔離的中國大陸

推..

香港人唔可以慣

推！要人報！

雙普選聯署要人：

屌！咁都又無熱門？推啦幫手

推
好人要平安

你都可以唔出聲 無人話你啞

要平安反黎！！！

病人留名

。

加油！！！

作為係依個運動中，付出唔少，但一直被忽視既角色，希望依個Channel可以幫輕到佢地。

香港人，加油 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )

———––––———————––––————
2019年10月31日 - 講關於家長車手

請記住我地要做到既係：We Connect，而唔係 You Condom。 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )
———––––———————––––————
2019年12月31日 - 除夕願望

感謝每一位 忠醫師 既信任 及 付出...

多謝各個醫護頻道 同 資訊頻道 同埋 幫過我地手既手足...

多謝各位家長既信任...

多謝各位 手足，同路人既信任...

多謝，如水救援三子...

最後，多謝我拍檔 細牛醫...

黎緊 2020年，希望大家不忘初心，團結一致對外，香港人，加油。 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )
———––––———————––––————

林鄭都係咁喺2020年1月9號失蹤咗
暫時無人知佢係咪安全

佢講過We connect, 而唔係you condom
希望大家唔好唔理佢

推爆佢！！！香港醫人都犯法？
做咩撚野
香港醫人 大陸被捕？

希望你哋都安好

人道救援都用暴力打壓, 軍政府正式上場

推
忠醫唔係condom

支持國忠

離曬大嫂

讀到year5差小小grad你叫人停學🤷🏾‍♀️ 冇野呀嘛 人地用自己空餘既時間返香港義診

唔好再blame the victim...

加油！希望你都可以撐住
國難忠醫真係幫咗好多人

受過你地幫忙 一直心繫忠醫
尋日直播睇到喊哂
見到你落哂形 唔敢pm你 怕煩到你
但真係好擔心林鄭 好人一定要平安
比返係咁話你要食菜肉包既林鄭我啊

721 831 101

揾立法會議員幫手救人

辛苦曬你地

佢唔去實習又點grad去幫香港人呀？
明明肥仔係冒住生命危險去做admin都要比你插

你點樣睇得出佢落晒形
佢包到成隻豬咁wo

加油啊！多謝你哋一直嘅付出！
希望林鄭admin冇事

uppppppp

大後方醫病都比人搞

返到落來可能變瘦仔

但佢媽話一直日日有whatsapp 架喎
由返廣州開始已經比國安捉咗，國安想鈎細牛出嚟， 所以只聯絡細牛， 其他人就唔應機？

要救翻佢翻嚟

國難忠醫開左後佢冇參與過前線/FA
國難忠醫只救人不問政見

共產黨 全黨死清光

細牛醫 好多謝你 肥仔 同一班國忠手足
你地除左醫病 醫人 仲希望醫港 在此真心希望肥仔無事
最後我地一班手足從來都唔係想做咩英雄
只係一班想幫香港 光復香港嘅一班凡人
希望國忠手足繼續支援 一齊光復香港
為我地同我地嘅下一代帶來一個時代革命
好人一生平安

林鄭忠醫

PUSH

推 救人

中共不得好死 成日搞醫護

推啊！

有冇野可以幫到，國際線你試下搵攬炒巴，國內就真係唔知可以點

要平又無事呀

可以做啲咩

推 要平安

Twitter
文宣

做野啦手足

推
要俾其他人知道

TG都捉到都幾危險下
嗰位手足先夠膽

細牛，國際文宣線開緊但係唔夠資料，冇樣冇名。
有冇諗過同佢屋企人傾下，可唔可以公佈？
你自己都小心。

返黎啊

屌
支那要場革命全面收皮

做人道救援都要咁做 CLS

Dllm!!!!還我國難忠醫

咁Defer 理由係咩？
我要革命唔可以返大陸？

Agger 人地落手落腳幫人 d人仲blame the victim 真係cls

問題係個認受性係個重點問題
如果做到既話一早已經實行左
一定要返大陸實習依個問題 讀中醫既人一直都有覺得有問題
而唔係依一刻先借件事講有問題喎其實

問題係 有無人知幾時會完？會係點樣完？
正式可以執業，用執業中醫師嘅身份去幫人
點都有用過一個只係中醫學大學生身份嘅人去幫人

其實一直既中醫學既學士課程都係咁樣運作
只係中醫學可能係一個比較小眾嘅課程
所以除咗學生本身，同埋對相關方面有認知嘅人
冇人關注到呢個問題

但其實呢個世代身份係咩根本唔重要

話人哋唔好睇到自己咁偉大
之前諗下自己為呢件事做咗啲乜嘢先
到底有冇資格話人，冷氣軍師唔代表有付出
無資格麻煩收皮先

咁其實掉轉過嚟咁講
佢夠可以唔行出嚟幫大家啦

香港唔認受

推！推上熱門！

唔好玩啦
成班你口中既藍絲愛國膠支持起中醫院
係cctai啲人先開口埋口巫醫叫人唔好睇即

pushhh

好多謝你哋
林鄭都係咁係我恩人 經常發放正能量比我
我永遠唔會忘記
希望你可以撐住

加油
一定會無事架
會keep住係國際線上幫手出聲，希望多d大粒野出聲
多謝你哋，好人一定無事

推...

國難手足唔係condom

P牌推唔郁都推下

見到有人罵國難忠醫 admin「林鄭都係咁」（下稱「肥仔」）自己送頭送中，書生真係嬲到震。

國難忠醫係今場運動幫過救過咁多人，無私付出；今日有難，卻換來一啲手足批評「蠢」、「累街坊」，究竟你地係唔係真係當大家係手足，半年有多，明唔明咩係團結。

肥仔本身需要係內地實習，依個係讀中醫必須的，根本無得揀。有人話搞得運動就唔應該再上去，「最多唔讀」、「defer」，咁係唔係要人放棄晒成個人生，先代表有資格參與運動？忠醫為忠醫，正正係因為讀過醫，所以先識醫人。叫人放棄讀醫，即係放棄自己專業，咁仲點更好地救人？如果唔想再有手足被迫要返上去讀書實習，不如諗下點改革制度仲好，例如中醫學生點解無機會係香港做實習，大家又有無諗過？

國難忠醫都已經表示被幫者既個人資料都有另外 file 處理，咁已經說明忠醫並唔係無考慮到被捕風險。瞭解到被捕風險，仲願意咁投入參與，甚至一個星期特突返黎香港幾日，為既就係手足既健康，仲想要求忠醫啲咩？

依幾排警察開始起訴 tg admin，已經有 admin 還押排審可能排一年，等同坐監一年，大家究竟知唔知做 channel admin ，忙到仆街，責任重大又無收益、法律風險又高，對運動無真正既熱誠根本做唔黎。已經陸續有admin表示太攰或被人罵到退出關頻，如果話近排街頭運動有退潮跡象，而家我地係唔係要連 tg 都開始要退潮？定正正因為運動開始靜落黎，大家又開始重蹈覆轍互相嘲諷批評？

tg admin當然要做好安全措施，但被捕可以有好多原因。警察國家機器本來就好難對抗，被捕唔代表安全措施做唔足，而係國家機器太強大，手足係不幸被捕，而唔係「蠢」被捕。即使再退一步真係做唔足，咁咪「不完美可改善」，大家係唔係唔記得左依句野？

救人要緊。唔可以比國難忠醫被消失！

＠書生百用

圖from tmhk live

我都係咁諗

但願平安

唔推對唔住忠醫

有冇新update 依家點

或者我哋1個人無能力直接救佢返嚟
但係請仍然相信，大家手足係無停手，有係唔同地方做緊野去直接間接咁打緊紅藍黑。
我哋唔會放棄任何1個，要贏就一齊贏!

人道救援組織都搞，共匪正仆街

推呀屌佢老母

上國際呀！！救國難忠醫！

cls

推！
要無事！

有冇英文版
有冇英文達人幫手翻譯一下

大家一齊加油

天滅中共，刻不容緩

push中醫辛苦了

好彩嘅係佢地叫有啲知名度要平安返嚟

唉屌

推 大家儘做

要救返林鄭
唔可以唔幫

救肥仔

admin

咁都上唔到熱門

幫推

英文版上Hong Kong Free Press 網或HKFP 嘅Twitter 有佢嘅新聞，可以forward, retweet 或者tweet 比其他各國政要，主要tweet 國難忠醫，王婆婆及Simon Cheng.
可以加埋comments 講香港人權被嚴重侵蝕⋯⋯想表達又唔知英文點寫嘅，請用google translate, 打咗自己中文意思，click translate 去英文，之後copy and paste去你嘅Twitter message 度，好快手搞掂！

實習都唔係返大陸
去台灣都有中醫
唉...點解咁傻

追post吧
香港人要提升下自己既info literacy

加油啊

屌佢老母!!!

黑警死全家

搵返個腦先啦

Dnlm中共

革命十年defer十年？
考唔到中醫牌你養佢

再推！

推唔郁呀！！！

自己上咗去真係無計喎

救人救人救人 😭😭😭😭😤😤😤😭

好人一生平安🙏🏻

頂住啊

細牛醫撐住

國際線手足 救人

希望忠醫們都平安

會平安無事㗎
加油撐住

唔好沉！

細牛醫加油！

好人一生平安
好想繼續喺channel 睇到細牛醫同林鄭互mean

支持國難忠醫

p牌推唔郁
但反而擔心你安全多d

撐住啊！

忠醫只係救人 咁都拉 真心痴L線

Exact7ly! 講果d說話既人真係好涼薄！

我都想繼續同佢互屌
希望仲有機會

你係咪同佢同屆
係既你都小心啲

支持！ 加油

唔好忘記

自動送中做人辦俾大家睇有乜後果，偉大

推，唔可以放棄手足
多謝國難忠醫

DLLM

唔知有無用
幫我推下

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

努力tweet 緊 唔好放棄
如果有bno 搵英國會唔會幫？

好擔心肥仔，希望佢平平安安
多謝國難忠醫為香港人付出咁多

快d放人呀！

肥仔一定要無事呀

鄭文傑都唔幫，講真點會理佢

雖然我因爲爆我fd係支那在囚，而畀人屈咗做五毛，但樓主請認真聽我一言

咩英領使，傳媒，議員嗰啲根本唔會幫到你，你睇下李波搞到好大，一樣失蹤至今

唯一幫到你嘅只有同支那有關係嘅有勢力人士

我唔知可以搵邊個，或者神通廣大嘅議員會認識，or HOCC，杜汶澤，汪呀姐嗰啲會轉介到有心人畀你

呢步好險，亦同時無尊嚴，但我覺得係唯一機會

對症下藥呢樣嘢，其實你地仲明白過我

又推下先

好多謝你地 !!
希望冇事!!
大家撐住!!

唔好忘記佢地呀

國難中醫仝人要平安！

再推！！！！

多謝哂你地
你地都要平平安安啊

忠醫加油，所有人一定要平安

推 希望好人一生平安

幫醫師推

肥仔、豬仔，同埋其他仁醫都要平安！！

加油，你都要注意安全，多謝你哋
希望肥仔平安無事

好人一世平安！

加油呀，好多人撐你地

加油，一定撐你

我哋要為忠醫admin 搞次遊行集會，咁先會有外媒採訪

實有機會架

推
要平安返黎

讀到第五年有咁嘅風險本人會唔知咩？
照返大陸都係為左考個牌做個註冊中醫繼續幫人，呢種叫身不由己。可以留喺香港邊個想送中？
屌中共屌肥仔送中都冇L用架，
手足真係要返大陸就要做好被消失嘅覺悟！

本地大學嘅中醫課程至少5年，甚至有6年嘅，defer左終於grad到考到牌，幾多歲啊？

為左安全抗爭defer一年？抗爭從來都唔安全，defer更加唔值，計下時間成本仲好啦！
唔好以為返大陸讀中醫嘅全部都係中學畢業嘅，有d人係讀完中醫asso/hd涵接上本科，嗰度至少2年，加埋本科5年。鑑於內地中醫藥大學喺hk註冊中醫執業試報名嘅時候(每年9月)未能夠提供報名所需嘅文件比學生，例如第二年6月先拎到嘅畢業證書，所以喺內地大學讀中醫嘅都報唔切畢業嗰年嘅執業試，要等下一年。真係拎到牌嘅時候，有數你計，8年夠你讀兩個普通「上莊-住hall-exchange-fyp」模式嘅bachelor啦。
呢種情況更加唔應該停學唔應該咁樣縮！喺hk可能defer係常態，大陸唔係架。你淨係識得叫人停學defer，然後呢？由佢喺hk無牌行醫啊？比位對家入啊？

Pish 推呀

中國人要生
中共必須亡